三毛策略好成功 無人再話佢地三毛

挑起紛爭 令大家focus去嘈支持達哥定反達哥
然後再開post話白色恐怖同連衛兵 再內哄

你話佢地三毛? 佢地話你屈毛 無言論自由

請大家槍口一致 由得佢地鳩up
大家立場要堅守 69一定要去
唔好篤灰 自己人同自己人嘈
而家我地要挑戰既係呢個世界最大既authoritarian power
見到三毛請繼續屌鳩同block
佢地開post洗台就繼續無視

69696969

三毛轉移視線唔成功
會唔會無糧出架？